好多五毛鬼 小心

建制想要選票玩分化炒曬車

抓到好多鬼

保持獨立思考 唔好比敵人 輕易帶風向帶走左

推

一直都多